唔好再推張超雄，小心3毛分化

張超雄點柒都唔夠林鄭柒，早兩日連登先有post話要團結南亞，槍口對外，林鄭一暫緩就開始鬼打鬼

張超雄：社福界星期一出嚟暴動

呢個post仲推到上熱門，依加義士放撚左未呀，開槍黑警nine 鳩左未呀，修例未撚撤回呀，可唔可以醒少少，唔好比你帶風向呀，

推

推 唔好分化

林鄭最柒

push